秦始皇

曾經我以為自己回到過去就可以改變一切
點知原來我所做既一切都只係歷史既一部分
當我知道左我叫嬴政既時候，我同自己講我一定唔會係歷史上既嗰個暴君，但係我無得揀，我都係焚書坑儒，我都係捉平民百姓修築長城，我都係派人搵仙丹，妄想長生不老，我始終都搵人起左屬於我既陵墓，所有有參與我陵墓既人都同我陪葬⋯⋯

隨筆寫一寫 文筆差 唔好鬧我

「趙高，辛苦你啦，要為朕背負千古罵名。」
「陛下呢個係奴才既榮幸！」
「扶蘇看似賢能，但只係蒙恬既一個傀儡，民間呼聲太大，滿朝文武朕已經壓唔住，朕只可立扶蘇為二世，朕一死，到時候就靠你撥亂反正啦。」
「陛下...」只見一個陰柔既男人眼中有涙水打轉。
「趙高，朕當初一統六國，何等意氣風發，如今看似威風，但竟然只有你可信，連李斯...算啦 到時你用功名利祿威逼李斯幫你殺扶蘇，立胡亥為帝。」
「奴才遵旨！」
「退下啦。」話畢，一個身穿太監服既男人走岀左宮殿。
「世人都以為寡人想長生不老覓仙丹，就連寡人穿越前都以為係，又有邊個知所謂既仙丹只係藉口，朕只係佈局尋死，假扮自然死亡，以推翻我建立既帝國...我既然可以統一六國，成就大秦，亦可以將佢毀滅...」一個男人身穿一件黑色繡滿龍圖案既袍喃喃自語道....

有冇人支持下

一個太監將兩人帶到皇上前面，
「陛下，您要既人奴才已經帶到，奴才先行告退。」
當太監離開後，秦始皇打量眼前兩個人一段時間，終於開口，「朕要你地兩個改名換姓潛伏民間，成為農民，朕死後，時機一到反我大秦，你兩個可願意？」
「臣...不敢，臣等永遠忠於大秦，忠於皇上！」兩個聲音同時一齊發岀。
「朕知道，就係因為咁先要你地咁做，你地到時嗌住王侯將相，寧有種乎，反我大秦，只有咁做先可以保我大秦血脈，秦塵港、秦悟星你地可接我呢道旨意？」
「臣等接旨！臣秦塵港/秦悟星今改名為陳勝/吳廣，為我大秦效力。」
「願我大秦千秋萬代，永世不朽！」
商談一輪後秦塵...陳勝、吳廣帶住狂熱既眼神，離開了宮殿，只留下秦始皇一人在殿中會心微笑：「季兄，我留落在外既同胞兄弟，路我已經為你鋪好，呢個天下就交俾你啦，希望你唔好令我失望。」

有冇人

有人入黎睇 我再繼續啦

推

終於有人睇